大家認清事實 依家活躍係運動嘅人只有最多三十萬

不過剛剛好夠3.5%
根據法則 反抗政府的人數達到人口的 3.5%
政府的權力就會被嚴重瓦解

所以活躍嘅人請繼續堅持活躍落去
同埋要叫身邊一啲唔活躍嘅人去參加

加油

1/10

推

2/10

我們萬眾一心，冒着敵人的炮火前進，前進，前進，進

3/10

起來，不願做奴隸的人民

唔好屌我加油 此為打氣post

4/10

5/10

6/10

7/10

此法則不適用於厚顏無恥港共政權

8/10

唔會 呢個法則係適用於推翻極權政府

應該有 50 35 係仲上街

有幾多係"一直關注中"

非打丁
我覺得和理非個base唔止 應該好多人覺得上街冇用

點樣評估而家有三十萬活躍？

但上街已經係基本盤 無用還無用 乜都唔做對成個運動都無幫助

大型示威活動通常最少都有二三十萬人參加

藍絲都可以關注

起碼有上街先叫活躍

但你要瓦解嘅係上面嘅政府, need14億人嘅3.5%.....

初衷係攬炒

推推推

我相信唔止
只係有d人攰
有d人驚

9/10 推

好多人驚
攰都有部份

後生嘅多數都係懶/攰
年紀大少少既就驚

通通都要克服

如果跟呢個定義應該唔止30

上次維園 同 水炮車射清真寺 果次都多過30

算係咁ga啦 30萬入面有80%係30以下
已經係成個generation

維園果次有小朋友同輪椅人士
但佢地通常淨係出大型示威 所以計埋會出中型或地區性示威既人攞個中位數

前題係d人繼續出來出到下年都無少過

三十萬夠用啦

把我們的血肉築成我們新的香港

香港人民到了最危險的時代

無錯，上街係基本，咩都覺得無用，而咩都唔做既唔會算係活躍，最多係後備，我哋要做既就係活化呢班後備，保持人數

一定唔放棄

每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!

世界各地上有10萬人遊行示威已經係好大件事

仲要香港係咁小人嘅城市

大家一齊講句 我一定唔放棄

真正活躍嘅人係見到有咩就做咩 要人上街就上街 要人做文宣就做文宣 戴面具就戴面具

三十萬基本盤 好多了

基本野係上街，連上街都唔做，就因為一句冇用，咁你仲做咩，黃色經濟，戴口罩?
以上都係好基本嘅野，又冇阻你搵食

加油！

但其實有好多人唔係次次都會出黎
應該點都會多過三十萬

和理非都有分行動派同口號派
希望口號派可以升級

鍵戰計唔計先

有出嚟已經係行動派 你要知道有好多人出都唔出嚟

其實上過街既都覺得自己咩都做唔到覺得自己冇用 出到黎就係逃跑

Tui

慢慢黎 逐步升級 可以嘗試帶少少物資
其實依家出嚟咁危險 你已經好勇架啦

一邊鍵戰一邊上街先計

二十萬人罷工罷課 已經足夠

Arise! You whom shall not be slaves again!

Keep 住睇live?

我發現沉默的大多數真係唔駛理

我公司啲藍絲同事日日屌屌屌

連選民都未登記

把鬼咩

應承你
就算我係最後果0.001%
我都唔會放棄

只係推翻暴政先係真係幫到佢地

未計後面個政權
應該fail

咪唱埋支那國國歌啦

真 佢地乜都唔會做 無論黃定藍都唔洗理
但呢班人起碼有三百萬

聽日 6 號 三罷

駁唔到
大部分人都錫身到不得了，做parttime 抗爭
你抗呀衝呀？好，小心啲，加油
我去抗？要生活不了

二百萬人只係假數
真正投身運動既只有幾萬人
仲要拉左3000個

剩低都係冇撚用個堆
IG貼相當抗爭左
吃喝玩樂既只要補句幫襯黃店就心安理得

都係同一句
我係分化撚
專分化一班用唔同理由合理化自己既人
底下佢地只係想求光環
手足比人拉 比人打 都冇問題
只要唔係自己就得

大家咁話

真係人地國歌都有教

可以參考下

真係最起碼要見到你有去現場先叫有參與

要明白某啲人係會俾某啲人更加平等
巨商嘅3.5%>貧民區3.5%
唔使灰住
香港要拖埋贏國攬炒
贏國無可能避到
唯一對外窗口

我做唔到勇武，但一定繼續行出黎
分化撚點樣屌我付出唔夠多，我都唔會quit

上街係基本野
唔上街同free rider 無分別

只係可以叫起碼

見話大把人一舉旗就走

一出TG又走

其他留低既手足就留低

你就咁錫身走先

Push

港豬其實真係唔配有民主

有錢出錢 有力出力 出IG post就不了

佢係：起來，不願做奴隸的人民。民 同 們，有 D 唔同喎。

其實和理非真係唔使走 除非而家戒嚴 唔係嘅話條街有市民好正常

好多都驚上街俾人垃

香港好多free rider
你睇下ig 都見到大把柒頭share下文宣就算
個個週末high tea

其實和理非真係唔使走 除非依家戒嚴 唔係嘅話市民喺街上好正常

影響唔到他們就算，唔需要強求

咁多次濫捕無差別傷人，加埋蒙面法，就算和理非都要承受風險
而家肯出黎的人全部都好堅定

和理非，抗爭生活化，

正呀喂

所以30萬係真正抗爭者數目（參考瘋狂打壓下嘅10.20九龍遊行）
剩低嘅我唔敢講freeride
但好多仍然冇覺悟

仲有10.6九龍港島蒙面法遊行 仲要落大雨

正常，其他剩係識好嬲好嬲，明天星期三大家準時開工

以反共嘅心態理解呢個國歌, 其實好有意思
不過國內口話唔奴, 但被承認係中共嘅走狗, 所以香港人對支那歌反感

雖然大家成日話唔夠人
但我想講
國際唔會再care你幾多百萬遊行
依家我地唔再需要鬥人數
需要嘅係新手法

推爆佢 我地團結贏撚左佢

其實唔止，只不過而家唔比你聚人咁解

話聽日罷工既全部同我入曬黎！

幫手推

唸起達哥

人數係自己打飛機用
手法先重要
所以呢輪先討論罷工
因為我地其實冇咩招剩

最近反而見多左中年人，我地知道年輕人付出多，我地想做多一步，想行多一步！
一齊加油啦！

我理得幾多人
得返一個都要反抗

push

因為後生嗰啲去打卡威完就返去吃喝玩樂
中年人通常比較堅定 好多活躍社運人士都係中年人

啱

曱甴平

推爆佢 習曱甴平

所以生活中全方位打擊其實好重要
藍罷買黃幫襯

諗下係美國既衰仔樂園
反共產黨劇情出左後轉播費比起低谷升左幾倍
如果有朝一日香港都做到咁既效果
班離地既藍屍商人都要死死地氣去演戲
財團再唔敢懲罰黃絲員工
有呢個基楚
衝突再升溫後先可以有更多野可以玩

問題係我哋唔係對 700 萬人

可以講
呢個moment再為左小便宜送錢比藍屍企業與出賣香港無異

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

工會！！

我嘅意思係唔好咁樂觀

今朝返工見到10個人入邊得1，2個人有戴口罩
收工見到班中學生先多返人戴

490萬
光復完香港就夠人

其實佢地係怕危險 我自己身邊嘅人係咁諗

pish

咁真係危險既 維園個次我都嚇親 有老有嫩都照放tg

雖然共匪係我哋敵人，但無可否認呢一刻呢首歌真係較為貼切我哋

仲有好多支持不過發唔到夢嘅

你活躍包唔包埋係網上戰線，外國戰線，同埋黃色經濟圈嘅手足先？

三百萬冷氣黃絲坐屋企話好撚嬲比不上三萬活躍街頭義士

知道，但個數係邊度黎

諗起啲藍絲唱呢首歌黎反革命就想笑

加油

諗多咗
現實係殘酷，活躍既只剩極少數，大部分都係鍵盤戰士，係社交媒體講2句好嬲share幾個post就當自己做咗野

你睇下今日全民口罩，條街到底有幾多人有戴口罩？連呢啲低成本抗爭都得咁少人做，憑咩覺得仲有35萬人？

唔至，其實每次既三十萬人都唔係exactly同一班人，有人一個月出一次，有人民陣叫先出，有人民陣叫就唔出，有人和平先出，有人做文宣但唔係次次出，有人做Twitter戰線但唔係次次出，如果次次出先計應該得廿萬，如果keep住會出就計應該五十萬

我戴普通口罩戴到好似漆黑中既螢火蟲咁，真係得啖笑

無人帶口罩就無人支持藍絲logic

free rider根本垃鳩圾
佢地因爲要光環，可以瘋狂屌柒佢地

我計次次出 廿幾萬會唔會高估咗
利申 身邊有三個朋友係 加埋男朋友

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

中六要考DSE 暫時放低

身邊十幾個次次

你咪繼續打飛機，冇錯民意係我地到，好多人支持。
但所謂3.5%可以推翻暴政，係講緊活躍係運動既人，講緊真係有所行動，而唔係fb ig share幾個post既鍵盤戰士

咁好

u get my point

屌你老母

點撚止呀 咪作細數 你是但搵區係班防暴狗落場睇下 街坊圍觀走住黎屌呀 黑警搞鐵先無人出 反黑警個心全港人晨早根深蒂固

其實只係黑警濫捕令好多人真係唔夠膽出
識得好多
都係深黃 但真係會有人比較細膽

唔係話想潑冷水失敗主義
只係想大家認清事實，話俾班冷氣和理非聽，你唔企出嚟，根本唔會有機會贏。
差你一個真係好多。
唔好再麻醉自己就贏、好多人撐好多人支持，然後俾藉口自己唔做野唔抗爭

細膽好細搞 話自己有野做個班先難搞

69嗰陣，6人行
8月嗰陣，人多有8個，人少有4個
9月開sem之後，4人行
依家多數1人行，有時會2人行

街坊係好使好用 但有啲有特定目標既活動 需要有行動力嘅人去參與

活躍人數，計唔計做文宣，醫護（會在醫院集會）支持黃色經濟，但唔上街個d?
因為好多人上唔到街，和平集會都放tg，個d老人小孩殘疾，根本加入唔到

樂觀d諗 喺香港仲有得反抗已經好過喺大陸好多 比你喺北京 一早射死哂
雖然唔係直接打大佬 但呢個未嘗唔係一件好事 減少傷亡 長期戰嚟
美國咁勁都未搞得掂大陸啦...

好辛苦了

3.5%應該只計有行動力會上街嘅人

我覺得冇30萬 15萬左右

加油 唔好放棄 一個都照行

用20 80法則拎200萬人遊行計
應該40萬深黃，入面頂盡10萬屬於超級活躍份子

活躍30萬
支持嘅有350萬
大家要撐落去

God Save the Queen

冇錯
6 7月出開果d好多真係驚左唔再出
1020係幾好既指標

現實 好撚多和非已經驚到唔敢再出嚟

而家和理去哂幫襯黃店買贖罪券

贖罪劵咁撚難聽
話明要搞黃色經濟圈就當然係幫襯黃店
和理非盡做冇咩好屌

呢一首歌係起一九三五年寫㗎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

或者7822更準確
香港750萬有165萬係黃絲 完全認同五大訴求
其中有36萬屬於深黃 即係核爆都唔割 入面8000人係勇武

至於點解會有200萬人遊行 個30幾萬可能出於好奇或者純粹反送中
因為之前有報道有nds都去616尋找身份認同 仲有啲大媽話自己又去616但反對暴力

未必，14億絕大部份都係得把口
錢又無say又無

唔洗俾強国成日打14億人飛機就嚇親

我唔貪心 有10萬活躍都好撚高興

唔好分化，活躍呢兩個字有唔同定義既

NEVER GIVE UP

勿灰機
10月係mid-term最密集嘅時間，
呢個情況下仲出黎嘅根本係鐵膽中嘅鐵膽，
唔出只係因為大家都叫學生「讀好書先，唔值得為呢個政權冇晒前途」
你試下拖到十二月尾，到時大家完晒sem又會出返晒黎開佢波

仲要對冧作詞人同作曲人 一唱呢首歌就諗起共匪幾咁邪惡

習近平甴近平

30萬人睇到直播
即係30萬人罷工唔係冇可能啦

我都係盡做 我承認我冇以前出咁多 不過捱埋mid term我一定出！

始終和理都係驚踩界嘢 只好用銀彈

都有好多係學生既

掂呀

D

我唔後生, 近 40 了, 關注緊
星期六有去發夢, 困0係灣仔來回跑, 隻手比欄杆割到流血
老實講係驚
不過, 因為驚而唔出, 我做唔到

利申︰和理非

經濟抗爭都有效果只不過唔係即刻見到
大家係自己能力範圍內盡做

但我地既對手係有14億人口既政權
35萬係得0.25％
唔知有幾多勝算 但我地依家至少係播下反抗既種子
10年 20年 50年 100年後都好 政權一定會被推翻

唔好成日quote14億，佢哋根本無咁團結

Push 圍爐都好，打飛機都好，我地要頂住，要繼續

唔係唔活躍 大家都驚白色恐怖

香港民族到了最危險的時候

35萬人入面得100人敢對狗

多左啦，唱返榮光啦

我相信唔同人有唔同agenda, 未必可以全力支持同活躍咁出黎。但大家只要係同一條心，每一步都係改變緊歷史。
做好自己，做好相信嘅事，問心無愧就可以了

好簡單一個道理
你日日都俾班勇武屌左膠阻膠 話你阻撚住晒無撚用
你都無癮啦
唔好再話和理非唔出黎 唔參與
個其中一個原因就係連登班激進撚

日日話唔分化 唔割
轉個頭就話左膠唔係同路人
連毅進仔都識攬自己友 希望各位手足都識呢個道理

Binc

唉

點推？唔好話共產黨 政府都唔會驚
利申: 分化

事實近月嘅都係得一萬幾千

呢個法則係唔包括極權統治，活躍人數係700萬人共產黨都唔會理你

世道人生：下一步怎麼辦？ - 李怡

蔣芸昨天的文章問：下一步在哪裏？她說現在是年輕人最困難的時刻，進也不是退也不是，下一步該怎麼辦？
這也是香港許多人的疑問：抗爭的前景會如何？香港是回不到從前了，但往後該怎麼走下去？
網上有兩篇文章談到抗爭前景。一篇刊在「基進報導」上，講「軍政府時代已來臨：抗爭運動需要面對的八個現實」。現實是：警隊不可能崩潰，反而因為獲得政府和背後中共給予有史以來最大權力，和一張張禁制令讓他們對付示威者更加肆無忌憚；社會上大部份資本家、財團，始終站在有權者一方；國際媒體對香港的關注，已很難得，但不可能長期維持每天都高度關注；幾乎肯定政府已組織秘密警察或政治警察；接管港台、廢除公共廣播改為類似中央台的喉舌角色，對電視及新聞出版加以限制，看來日子都不遠了。文章又指韓國與台灣，從專權政治走向民主都奮戰了幾十年。因此，香港未來也會經歷極長的抗爭歲月，或3年或30年，香港目前這種灰暗局面可能成為日常。

另一篇刊在連登。文章引述美國政治科學家Erica Chenoweth作的研究，指出從1900到2006，世界323場社會運動，成功的幾個關鍵：一是參與運動的活躍人數佔人口3.5%；二是支持者來自社會不同界別；三是非暴力成功機會53%，暴力行動成功機會26%；四是要作長期經濟戰，罷工、罷市、罷消費最有效。文章認為，以上幾個條件，香港都具備，尤其和勇不分、互相合作，以及罷消費和黃色消費圈等已在實施。文章說見到許多手足被濫捕很心痛，但被捕的手足絕不想抗爭者內訌和灰心，累同頹就休息一陣，之後就是繼續行動！

兩篇文章都各有道理。但我也有些不同意見。

關於一百多年的社會運動的成功率，我覺得應該分開社運是在文明國家發生，還是在專制國家發生。就世界範圍來說，相信323場社運絕大部份是在文明國家發生的。在專制國家發生的社運，專權鎮壓的力度大得多，我相信3.5%人數參加是不會成功的。許多人講非暴力抗爭的成功例子，包括甘地、馬丁路德金、曼德拉等，實際上他們的抗爭對象，都是較文明的政府。曼德拉在自傳中說他在南非監獄裏，常常與獄警對抗，獄警也奈何他不得，因為這些南非種族主義者雖不是好人，但做人還有底線，這底線就是不隨便打人。但在中國，和香港的黑警，有做人的底線嗎？

此外，韓國、台灣爭民主的對象，是本國的強權，強權依靠的外國是民主國家特別是美國；而香港的抗爭對手，則不僅是本地的港共，而且是背後更強大更野蠻的中國強權。難度比韓台都大得多。但另一方面，現在的國際形勢、全球的主流意識又與數十年前不同了。而中國面臨的經濟困境，中國對香港這個國際金融中心的依賴，美國和西方國家在經濟上、在對華方略上，對香港的重視程度，都不是當年的韓台可比。這是對香港抗爭形勢各有利弊的因素。

中共四中全會後，許多人都去分析中國對香港的未來政策。我同意蔣芸所說，「與其去想當權者的套路、手段，不如找出一條真正可以走下去的道路」。利用現在民意中大幅度傾向抗爭者的優勢，擴大和延續在經濟和社會範圍的擁黃制藍的抗爭，保持長期作戰的心態，就是可以走下去的路。如連登的文章所說：「要記住：輸咩都可以接受，就係唔可以輸自己」。